【現場總結】梁繼昌及民主派議員記者會

【現場總結】梁繼昌及民主派議員記者會